\chapter{Testbericht 3. Release}

\section{Allgemein}
%allgemeiner stuff
Im dritten Release wurden im Frontend und Backend die Lokalisierung eingefügt.

\section{Testcoverage}
%Abdeckung
Im Moment sind noch keine Tests für die Lokalisierung im Front- und Backend geschrieben. Anpassungen der bisherigen Tests gab es zum Testen des UserNormalizers, sowie der Test für den UserNameConverter und dem MessageDataPersister, bei denen die Coding Standards angepasst wurden.

\section{Bugs}
%bekannte Fehler
Es wurden keine Bugs gefunden.

\section{Testergebnisse}
Einen aktuellen Link zu den Tests ist hier zu finden: https://git.informatik.uni-leipzig.de/swp19/mw19a/-/jobs/71490 .